到底我地仲有啲咩可以做？（文稍長）

勇武試過
搵外國勢力試過
溫和又試過
依家政府只要等我地冇耐性
厭倦果陣 佢地就輕鬆收服晒我地班香港人
到時好多野不了了之

14年朱經緯單野 條友咪又係收晒長糧
根本法律係偏幫有錢人

呢兩個月發生既事
好快會被大家忘記
冇人記得有烈士
冇人記得啲狗點癲
冇人記得大埔gigi姐點樣撕爛啲野
亦都醒唔起到底最後係徹回定暫緩
大家只會吃喝玩樂，馬照跑 舞照跳
依家感覺好似入左死局
根本政府最後會贏
之前開晒外國勢力 到頭黎好似冇咩用咁
特朗普都唔多想理啦？

唉香港人，可能大家真係盡左力
唔得 就唯有到2047比中國收番
諗到呢啲野 眼淚真係忍唔到 係咁流
點解會咁？

就算幾無力 幾攰都好
有咩做到就做 自己覺得應該做就做 因為你永遠都唔會知道依家做嘅一件小事之後可以達成啲咩後果
同埋至少盡力做過你自己唔會後悔
不過講就易嘅 我都仲學緊